王者榮耀

臭閪game 男朋友日玩夜玩唔知玩乜撚野唔理我
叫佢同我打LoL又唔撚打
係度玩電話 出街玩訓教玩屋企玩
屌你同緊隻game出緊街？

大陸野 不了

飛佢未